ΠΙΠΜ 1		249	Χερουβικὰ τῆς ἑβδομάδος νεωστὶ συντεθέντα παρὰ τοῦ αὐτοῦ [Πέτρου Πελοποννησίου]. Η γνωστή σειρά στους εξής ήχους: α’, βαρύς, δ’, πλ. δ’ και πλ. α’.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 1		257	Χερουβικὰ σύντομα κὺρ Πέτρου λαμπαδαρίου τοῦ Πελοποννησίου ἄτινα ἐξηγήθησαν παρὰ τοῦ νῦν λαμπαδαρίου κὺρ Γρηγορίου διὰ ἰκεσίας τῶν μαθητῶν διὰ εὐκολίαν προσετέθησαν διὸ καὶ ἔτερα τρία· συντομευθέντα ἐκ τῶν τοῦ κὺρ Πέτρου. Πλήρης σειρά ένα για κάθε ήχο με την παρακάτω σημείωση για τον βαρύ ήχο στη σ. 273: Τὸ δὲ οὐκ ἦν τοῦ Πέτρου ἀλλὰ τοῦ Γρηγορίου ἦχος βαρύς· Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 1		321	Χερουβικὰ κατ᾿ ἦχον κὺρ Πέτρου Μπερεκέτη· Οἱ τὰ χερουβίμ. Πλήρης σειρά οκτώ.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 1		386	Κὺρ Ἰακώβου· ἦχος βαρὺς Νῦν αἱ δυνάμεις	Νῦν αἱ δυνάμεις
ΠΙΠΜ 1		388	Κὺρ Πέτρου τοῦ Πελοποννησίου σύντομον· ἦχος πλ.ΒΝῦν αἱ δυνάμεις	Νῦν αἱ δυνάμεις
ΠΙΠΜ 2		174	Ἀρχὴ σὺν Θεῷ ἁγίῳ καὶ τῶν κατ’ ἦχον χερουβικῶν ὕμνων τὸ παρὸν κὺρ Ἀντωνίου· ἦχος α’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		174β	Παύλου ἱερέως· ἦχος α’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		175β	Μπαλασίου· ἦχος α’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		177	Ἀντωνίου· ἦχοςΒΟἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		177β	Κὺρ Πέτρου· ἦχοςΒΟἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		179β	Ἀντωνίου· ἦχος γ’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		180	Εὐαγγελινού σκοπελίτη· ἦχος γ’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		181β	Ἀντωνίου· ἦχος δ’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		182β	Ακολουθεί Χερουβικό χωρίς ένδειξη μελωποιού.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		183	Εὐαγγελινού [σκοπελίτη]· ἦχος δ’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		184	Μπαλασίου· ἦχος δ’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		185β	Μάλλον ἔτερον τοῦ αὐτοῦ ἦχος δ’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		186	Πέτρου· επτάφωνος ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		188	Ἀντωνίου ἦχος πλ.ΒΟἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		188β	Τοῦ [Ἰωακείμ] Βιζύης· ἦχος πλ. β’. Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		189	Τοῦ [Ἰωακείμ] Βιζύης· ἦχος βαρύς Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		190	Διονυσίου ἀρχιερέως· ἦχος βαρύς Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		191	Κὺρ Ἀντωνίου· ἦχος πλ. δ’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		191β	Θεωνά ἰερομονάχου· ἦχος πλ. δ’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 2		192	Κὺρ Χρυσάφου τῇ ἁγίᾳ καὶ μεγάλη Πέμπτῃ· ἦχος πλ.ΒΤοῦ δείπνου σου τοῦ μυστικοῦ	Τοῦ δείπνου σου τοῦ μυστικοῦ
ΠΙΠΜ 2		193	Τῷ ἁγίῳ καὶ Μεγάλῳ Σαββάτῳ Μπαλασίου· ἦχος πλ. α’ Σιγησάτῳ	Σιγησάτῳ
ΠΙΠΜ 2		228	κὺρ Ἀντωνίου· ἦχος πλ.ΒΝῦν αἱ δυνάμεις	Νῦν αἱ δυνάμεις
ΠΙΠΜ 2		228β	Ἰωάσαφ τοῦ νέου Κουκουζέλη· ἦχος πλ.ΒΝῦν αἱ δυνάμεις	Νῦν αἱ δυνάμεις
ΠΙΠΜ 3		13	Χερουβικόν Κοσμά ἦχος α’ Οἱ τὰ χερουβὶμ	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 3		15	Ἀρχὴ τοῦΒἤχου Κύριε ἐκέκραξα και καθεξής η τάξη του εσπερινού με το θεοτοκίο, τα απόστιχα, το θεοτοκίο των αποστίχων και το απολυτίκιο. Εἰς τὸν ὄρθρον στο φ. 22 όμοια δομή όπως και στον α’ ήχο. Καταγράφει επίσης και το Δόξα Ταῖς τῶν ἀποστόλων, Καὶ νῦν Ταῖς τῆς Θεοτόκου, Ἐλέησόν με ὁ Θεός, Ἀναστὰς ὁ Ἰησοῦς. Η δοξολογία σε ήχοΒστο φ. 30 ποίημα Ιακώβου επισκόπου Σίδης. Το εωθινό του ήχου και το Δύναμις ἁγιορείτικο σε ήχοΒστο φ. 34β και το Ἀλληλουάριο του Αγαλλιανού σε ήχοΒστο φ. 35. Χερουβικό Οἱ τὰ χερουβὶμ και κοινωνικό Αἰνεῖτε σε ήχοΒτου Χρυσάφου.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 3		38	Ἀρχὴ τοῦ γ’ ἤχου Κύριε ἐκέκραξα και καθεξής η τάξη του εσπερινού με το θεοτοκίο, τα απόστιχα, το θεοτοκίο των αποστίχων και το απολυτίκιο. Εἰς τὸν ὄρθρον στο φ. 44β όμοια δομή όπως και στους προηγούμενους ήχους. Η δοξολογία του Κοσμά σε ήχο γ’. Το εωθινό του ήχου. Εις την λειτουργίαν Το Δύναμις Ξένου τοῦ Κορώνη σε ήχοΒστο φ. 36β και το Αλληλουάριο του Χρυσάφου στο φ. 37β. Χερουβικό Οἱ τὰ χερουβὶμ του Κοσμά και κοινωνικά Αἰνεῖτε και Εἰς μνημόσυνον του Μανουήλ του Χρυσάφου σε ήχο γ’.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 3		61	Ἀρχὴ τοῦ δ’ ἤχου Κύριε ἐκέκραξα και καθεξής η τάξη του εσπερινού με το θεοτοκίο, τα απόστιχα, το θεοτοκίο των αποστίχων και το απολυτίκιο. Εἰς τὸν ὄρθρον στο φ. 69 όμοια δομή όπως και στους προηγούμενους ήχους. Το εωθινό του δ’ ήχου ανευ δοξολογίας. Μόνο το ασματικό Ἅγιος ὁ Θεὸς το οποίο χαρακτηρίζει και Τοῦ Σταυροῦ. Εἰς τὴν Λειτουργίαν Δύναμις ανωνύμου σε ήχοΒστο φ. 80 και το Ἀλληλουάριο του Χρυσάφου στο φ. 80β σε ήχο δ’. Χερουβικό Οἱ τὰ χερουβὶμ και κοινωνικό Αἰνεῖτε σε ήχο δ’ Μανουήλ του Χρυσάφου.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 3		83β	Ἀρχὴ τοῦ πλ. α’ ἤχου Κύριε ἐκέκραξα και καθεξής η τάξη του εσπερινού με το θεοτοκίο, τα απόστιχα, το θεοτοκίο των αποστίχων και το απολυτίκιο. Εἰς τὸν ὄρθρον στο φ. 91 όμοια δομή όπως και στους προηγούμενους ήχους. Το ε’ εωθινό Ιωάννου του Γλυκύ στο φ. 100 και το θ’ εωθινό ανωνύμου στο φ. 101β. Η δοξολογία κυρίου Μελχισεδέκ του Ραιδεστου σε ήχο πλ. α’ στο φ. 102. Άνευ ασματικού. Ἅγιος ὁ Θεός σε ήχο πλ. α’ του  Γαβριήλ του εξ αγχιάλου στο φ. 105 και το Ὀσοι εις Χριστόν μαζί με δύναμις στο φ. 105β. Αλληλουάριο κυρ Χρυσάφου του Γέρου Χερουβικό Οἱ τὰ χερουβὶμ και κοινωνικό Αἰνεῖτε κυρ Χρυσάφου του νέου.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 3		108β	Ἀρχὴ τοῦ πλ.Βἤχου Κύριε ἐκέκραξα και καθεξής η τάξη του εσπερινού με το θεοτοκίο, τα απόστιχα, το θεοτοκίο των αποστίχων και το απολυτίκιο. Εἰς τὸν ὄρθρον στο φ. 115 όμοια δομή όπως και στους προηγούμενους ήχους άνευ Θεός Κύριος ξεκινά με το ευλογητάριο και συνεχίζει με το Πᾶσα πνοὴ σε πλ.Βτου Κηφάνου (;) ιερομονάχου. Στη συνέχεια ο στίχος Καθείλε δυνάστας του Λαλούτζου σε ήχο πλ.Βκαι εις τους αίνους Πᾶσα πνοὴ με τα 8 στιχηρά αναστάσια. Ο μακαρισμός και τα δύο εωθινά του ήχου. Άνευ δοξολογίας μόνο το ασματικό Ἅγιος ὁ Θεός και του Σταυρού μαζί με Δύναμις Τὸν Σταυρόν σου προσκυνοῦμεν. Ἀλληλουάριο του Κλαδά στο φ. 124β. Χερουβικό Οἱ τὰ χερουβὶμ και κοινωνικό Αἰνεῖτε του Χρυσάφου του νέου σε ήχο πλ. β’.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 3		φ. 141. Χερουβικό Οἱ τα χερουβιμ και κοινωνικό Αἰνειτε του Χρυσάφου.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 3		ήχο πλ. δ’ στο φ. 162β. Χερουβικό Οἱ τὰ Χερουβὶμ και κοινωνικό Αἰνεῖτε Κοσμά του Μακεδώνος.	Οἱ τὰ χερουβὶμ
ΠΙΠΜ 3		170	Χερουβικὸν καὶ κοινωνικόν τῆς Μεγάλης Πέμπτης Τοῦ αὐτοῦ [Χρυσάφου τοῦ νέου] ἦχος πλ.ΒΤοῦ Δεῖπνου σου.	Τοῦ Δεῖπνου σου
ΠΙΠΜ 3		180β	Ἡ προηγιασμένη ἦχος πλ.ΒΚατευθυνθήτω· ἦχος πλ. α’ Νῦν αἱ δυνάμεις 	Νῦν αἱ δυνάμεις 
ΠΙΠΜ 3		198	Ιωάννου τοῦ Κλαδᾶ ἦχοςΒΟἱ τὰ χερουβίμ 	Οἱ τὰ χερουβίμ 
ΠΙΠΜ 3		199	Τοῦ Κώνστα τοῦ ἐξ Ἀγχιάλου ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ χερουβίμ 	Οἱ τὰ χερουβίμ 
ΠΙΠΜ 3		220	Ανωνύμου ἦχος α’ Οἱ τὰ χερουβίμ. Μάλλον πρόκειται για άλλο γραφέα. Το συμπέρασμα αυτό εξάγεται και από τη γραφή αλλά κυρίως από την διαφορετική παράθεση των μουσικών στίχων μέσα σε πλαίσιο. 	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 3		222β	Τοῦ ἐντιμοτάτου Χρυσάφου ἦχος α’ Οἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 3		224	Ανωνύμου ἦχος α’ Οἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 3		226	Ανωνύμου ἦχος γ’ Οἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 3		228	Ανωνύμου ἦχος δ’ Οἱ τὰ χερουβίμ. Ενδεχομένως πρόκειται για τρίτο γραφέα, καθώς το χερουβικό (και όλη η υπόλοιπη ύλη που ακολουθεί μέχρι το φ. 235α) δεν είναι μέσα σε πλαίσιο όπως τα προηγούμενα από το φ. 220 και εξής.	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 3		229	Ανωνύμου ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 3		230β	Ανωνύμου ἦχος βαρύς Οἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 3		232β	Ανωνύμου ἦχος βαρύς Οἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 3		234	Ανωνύμου ἦχος πλ. δ’ Οἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		558	Ἀρχὴ σὺν Θεῷ ἁγίῳ τῶν χερουβικῶν· τὸ παρὸν ἐστὶ ποίημα κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου καὶ πρωτοψάλτου ἦχος α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		560	Ἕτερον κὺρ Γερμανοῦ ἀρχιερέως νέων Πατρῶν ἦχος α’ ἐξω Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		562	Ἕτερον κὺρ Μπαλασίου ἱερέως καὶ νομοφύλακος· ἦχος α’ τετράφωνος Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		563	Κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου καὶ πρωτοψάλτου τῆς μεγάλης Ἐκκλησίας ἦχοςΒΟἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		565	Κὺρ Γερμανοῦ ἀρχιερέως νέων Πατρῶν ἦχοςΒΟἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		567	Ἕτερον κὺρ Μπαλασίου ἱερέως ἦχοςΒΟἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		569	Ἀρχὴ τοῦ τρίτου τὸ παρὸν ποίημα κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου ἦχος γ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ Έχει λάθος αρίθμηση η σελίδα 563.	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		571	Ἕτερον κὺρ Μπαλασίου ἱερέως καὶ νομοφύλακος ἦχος γ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		572	Ἀρχὴ τοῦ τετάρτου· τὸ παρὸν ἐστὶ ποίημα κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου καὶ πρωτοψάλτου [ἦχος] δ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		574	Ἕτερον κὺρ Γερμανοῦ ἀρχιερέως νέων Πατρῶν [ἦχος] δ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		575	Ἕτερον κὺρ Μπαλασίου ἱερέως καὶ νομοφύλακος ἦχος δ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		577	Ἀρχὴ τοῦ πλαγίου πρώτου· τὸ παρὸν ποίημα κὺρ Θεοφάνους πατριάρχου τοῦ Καρύκη ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		578	Κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου [ἦχος] πλ. α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		580	Ἕτερον κὺρ Μπαλασίου ἱερέως καὶ νομοφύλακος ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		582	Ἀρχὴ τοῦ πλαγίου δευτέρου τὸ παρὸν ποίημα κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου καὶ πρωτοψάλτου ἦχος πλ.ΒΟἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		584	Ἕτερον κὺρ Γερμανοῦ ἀρχιερέως νέων Πατρῶν ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		586	Ἕτερον κὺρ Μπαλασίου ἱερέως καὶ νομοφύλακος ἦχος ὁ αὐτός [πλ. β’]· Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		587	Ἀρχὴ τοῦ βαρέως· τὸ παρὸν ποίημα κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου· καὶ πρωτοψάλτου τῆς μεγάλης ἐκκλησίας [ἦχος] βαρύς Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		589	Κὺρ Μπαλασίου ἱερέως [ἦχος] βαρύς Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		595	Ἀρχὴ τοῦ πλαγίου τετάρτου· τὸ παρὸν ποίημα· κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου καὶ πρωτοψάλτου ἦχος πλ. δ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		597	Ἕτερον κὺρ Μπαλασίου ἱερέως καὶ νομοφύλακος ἦχος πλ. δ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		598	Χερουβικὰ σύντομα· καλοπισμός κὺρ Ἀντωνίου ἱερέως καὶ οἰκονόμου τῆς μεγάλης Ἐκκλησίας ἦχος α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ Πλήρης σειρά και στους οκτώ ήχους.	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 4		625	Κὺρ Ἰωάσαφ τοῦ νέου Κουκουζέλη [ἦχος πλ. β’] Νῦν αἱ δυνάμεις	Νῦν αἱ δυνάμεις
ΠΙΠΜ 4		632	Τῇ αὐτῇ ἁγίᾳ μεγάλη Πέμπτῃ ψάλλεται διὰ χερουβικὸν καὶ κοινωνικὸν τὸ παρὸν κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου· ἦχος πλ.Β Τοῦ δείπνου σου	Τοῦ δείπνου σου
ΠΙΠΜ 4		633	Ἕτερον κὺρ Μπαλασίου ἱερέως καὶ νομοφύλακος ἦχος δ’ Τοῦ δείπνου σου	Τοῦ δείπνου σου
ΠΙΠΜ 4		633	Τὸ παρὸν ψάλλεται τῷ ἁγίῳ καὶ μεγάλῳ Σαββάτῳ ἔνεκεν χερουβικοῦ· ποίημα κὺρ Μπαλασίου ἱερέως καὶ νομοφύλακος· ἦχος πλ. α’ Σιγησάτῳ	Σιγησάτῳ
ΠΙΠΜ 6		129	Χερουβικὸ κὺρ Χρυσάφου ἦχοςΒΟἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 6		130	Τοῦ αὐτοῦ κὺρ Χρυσάφου και πρωτοψάλτου τῆς μεγάλης Ἐκκλησίας ἦχος δ’ Οἱ τὰ χερουβίμ	Οἱ τὰ χερουβίμ
ΠΙΠΜ 6		138	Ἡ Θεία Λειτουργία τῶν προηγιασμένων κὺρ Ιωσαφ τοῦ νέου Κουκουζέλους ποίημα ἦχος πλ.ΒΚατευθυνθήτω, Νῦν αἱ δυνάμεις, Γεύσασθε	Κατευθυνθήτω, Νῦν αἱ δυνάμεις, Γεύσασθε
ΠΙΠΜ 6		177	Κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου ἦχοςΒΟἱ τὰ Χερουβίμ	 Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 6		179β	Τοῦ αὐτοῦ ἦχος γ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	 Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 6		182	Τοῦ αὐτοῦ κὺρ Χρυσάφου ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 6		185	[Τοῦ αὐτοῦ κὺρ Χρυσάφου] Ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 6		188	Τοῦ αὐτοῦ κὺρ Χρυσάφου τοῦ νέου ἦχος βαρὺς Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 6		189β	Τοῦ αὐτοῦ ἦχος πλ. δ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 6		200	Τῇ ἁγίᾳ καὶ Μεγάλῃ Πέμπτῃ Χερουβικόν ὀμοῦ καὶ κοινωνικὸν τοῦ Μπαλασίου ἦχος πλ. δ’ Τοῦ δείπνου σου	Τοῦ δείπνου σου
ΠΙΠΜ 9		28	Χερουβικὰ τῆς ἑβδομάδος σύντομα τὸ παρὸν Πέτρου Λαμπαδαρίου τοῦ Πελλοποννησίου ἦχος α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ. Η αρίθμηση ξεκινά από τη σελίδα 16. Ενδεχομένως να έχουν εκπέσει φύλλα.	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 9		33	Χουρμουζίου ἦχος Β Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 9		39	Τοῦ αὐτοῦ [Χουρμουζίου] ἦχος γ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 9		42	Πέτρου Λαμπαδαρίου ἦχος δ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 9		47	Τοῦ αὐτοῦ [Πέτρου Λαμπαδαρίου] ἦχος πλ. α’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 9		52	Χουρμουζίου Χαρτοφύλακος ἦχος πλ.ΒΟἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 9		63	Πέτρου Λαμπαδαρίου ἦχος βαρύς Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 9		90	Τοῦ αὐτοῦ [Πέτρου Λαμπαδαρίου] ἦχος πλ. δ’ Οἱ τὰ Χερουβίμ	Οἱ τὰ Χερουβίμ
ΠΙΠΜ 12		17α, β	Χερουβικά συντομότατα τῆς ἑβδομάδος Πέτρου Λαμπαδαρίου ἦχος α’. Πρόκειται για τη γνωστή σειρά. Ακολουθούν οι ήχοι: βαρύς, δ, πλ. δ’, πλ. α’	Οἱ τὰ Χερουβίμ
