Γρ. Θ. Στάθη, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς - Ἅγιον Ὄρος. Κατάλογος περιγραφικὸς τῶν χειρογράφων κωδίκων βυζαντινῆς μουσικῆς, τῶν ἀποκειμένων ἐν ταῖς βιβλιοθήκαις τῶν ἱερῶν μονῶν καὶ σκήτεων τοῦ Ἁγίου Ὄρους, τόμος Α', Ἀθῆναι 1975, .σσ. α΄-π΄+ 728 + Α΄- ΛΒ΄ [ἔγχρωμοι πίνακες] + α΄ - η΄

Γρ. Θ. Στάθη, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς - Ἅγιον Ὄρος. Κατάλογος περιγραφικὸς τῶν χειρογράφων κωδίκων βυζαντινῆς μουσικῆς, τῶν ἀποκειμένων ἐν ταῖς βιβλιοθήκαις τῶν ἱερῶν μονῶν καὶ σκήτεων τοῦ Ἁγίου Ὄρους, τόμος Β', Ἀθῆναι 1976, σσ. α΄-κδ΄+ 928 + Α΄- ΛΒ΄ [ἔγχρωμοι πίνακες].

Γρ. Θ. Στάθη, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς - Ἅγιον Ὄρος. Κατάλογος περιγραφικὸς τῶν χειρογράφων κωδίκων βυζαντινῆς μουσικῆς, τῶν ἀποκειμένων ἐν ταῖς βιβλιοθήκαις τῶν ἱερῶν μονῶν καὶ σκήτεων τοῦ Ἁγίου Ὄρους, τόμος Γ', Ἀθήνα 1993, σσ. α΄-λβ΄+ 996 + 12 [ἀνάριθμες εἰκόνες].

Ἀχιλλέως Χαλδαιάκη, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς – Νησιωτικὴ Ἑλλάδα, τόμος Α΄, Ἀθήνα 2004. [Περιέχονται τὰ χειρόγραφά της νήσου Ὕδρας].

Γρ. Θ. Στάθη, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς - Μετέωρα, Κατάλογος περιγραφικὸς τῶν χειρογράφων τῆς ἑλληνικῆς ψαλτικῆς τέχνης, βυζαντινῆς καὶ μεταβυζαντινῆς, τῶν ἀποκειμένων εἰς τὰς βιβλιοθήκας τῶν ἱερῶν μονῶν τῶν Μετεώρων, Ἀθήνα 2006.

Δημητρίου Μπαλαγεώργου - Φλώρας Κρητικοῦ, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς – Σινᾶ, τόμος Α΄, Ἀθήνα 2008.

Ἐμμανουὴλ Γιαννοπούλου, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς – Ἀγγλία, τόμος Α΄, Ἀθήνα 2008.

Γρ. Θ. Στάθη, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς - Ἅγιον Ὄρος. Κατάλογος περιγραφικὸς τῶν χειρογράφων κωδίκων βυζαντινῆς μουσικῆς, τῶν ἀποκειμένων ἐν ταῖς βιβλιοθήκαις τῶν ἱερῶν μονῶν καὶ σκήτεων τοῦ Ἁγίου Ὄρους, τόμος Δ', Ἀθῆναι 2015.

Γρ. Θ. Στάθη, Τὰ χειρόγραφα βυζαντινῆς μουσικῆς – Τὰ Πρωτόγραφα τῆς Ἐξηγήσεως εἰς τὴν Νέαν Μέθοδον, τόμος Α΄ (Τὰ Προλεγόμενα) & τόμος Β΄ (Ὁ Κατάλογος), Ἀθῆναι 2016.

Γρ. Θ. Στάθη, Ἡ Δεκαπεντασύλλαβος Ὑμνογραφία ἐν τῇ βυζαντινῇ μελοποιίᾳ, - καὶ ἔκδοσις τῶν κειμένων εἰς ἓν Corpus-, Ἀθῆναι 1977, (Μελέται 1) σσ. 328. – Διατριβὴ ἐπὶ διδακτορίᾳ ἐν τῇ Θεολογικῇ Σχολῇ τοῦ Πανεπιστημίου Ἀ-θηνῶν.

Γρ. Θ. Στάθη, Ἡ Ἐξήγησις τῆς παλαιᾶς βυζαντινῆς σημειογραφίας, Ἀθῆναι 1978 (ἀκολούθησαν καὶ ἄλλες ἐκδόσεις), (Μελέται 2) σσ. 160.

Γρ. Θ. Στάθη, Οἱ ἀναγραμματισμοὶ καὶ τὰ μαθήματα τῆς βυζαντινῆς μελοποιίας, Ἀθῆναι 1979 (ἀκολούθησαν καὶ ἄλλες ἐκδόσεις), (Μελέται 3) σσ. 288. – Διατριβὴ ἐπὶ ὑφηγεσίᾳ ἐν τῇ Θεολογικῇ Σχολῇ τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Θωμᾶ Κ. Ἀποστολοπούλου, Ὁ Ἀπόστολος Κώνστας ὁ Χῖος καὶ ἡ συμβολή του στὴ θεωρία τῆς Μουσικῆς Τέχνης – μουσικολογικὴ θεώρηση ἀπὸ ἔποψη ἱστορική, κωδικογραφική, μελοποιητικὴ καὶ θεωρητική, Ἀθήνα 2002, (Μελέται 4) σσ. 360. – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Ἀχιλλέως Γ. Χαλδαιάκη, Ὁ Πολυέλεος στὴ βυζαντινὴ καὶ μεταβυζαντινὴ μελοποιία, Ἀθῆναι 2003, (Μελέται 5) σσ. 988, – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Δημητρίου. Κ. Μπαλαγεώργου, Ἡ Ψαλτικὴ παράδοση τῶν Ἀκολουθιῶν τοῦ βυζαντινοῦ Κοσμικοῦ Τυπικοῦ, Ἀθήνα 2001, (Μελέται 6) σσ. 354. – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὴ Θεολογικὴ Σχολὴ τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Κωνσταντίνου Καραγκούνη, Ἡ παράδοση καὶ ἐξήγηση τοῦ μέλους τοῦ Χερουβικοῦ στὴ βυζαντινὴ καὶ μεταβυζαντινὴ μελοποιία, Ἀθήνα 2004 (Μελέται 7). – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὴ Θεολογικὴ Σχολὴ τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

π. Κωνσταντίνου Τερζοπούλου, Κωνσταντῖνος Πρωτοψάλτης ὁ Βυζάντιος καὶ ἡ συμβολή του στὴν ψαλτικὴ παράδοση, Ἀθήνα 2004 (Μελέται 8). – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὴ Θεολογικὴ Σχολὴ τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.
π. Σπυρίδωνος Ἀντωνίου, Τὸ Εἰρμολόγιον καὶ ἡ παράδοση τοῦ μέλους του, Ἀθήνα 2004 (Μελέται 9) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὴ Θεολογικὴ Σχολὴ τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Φλώρας Κρητικοῦ, Ὁ Ἀκάθιστος Ὕμνος στὴ βυζαντινὴ καὶ μεταβυζαντινὴ μελοποιία, Ἀθήνα 2004 (Μελέται 10) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Ἐμμανουὴλ Γιαννοπούλου, Ἡ ἄνθηση τῆς Ψαλτικῆς Τέχνης στὴν Κρήτη (1566 1669), Ἀθήνα 2004 (Μελέται 11) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Γρηγορίου Γ. Ἀναστασίου, Τὰ Κρατήματα στὴν Ψαλτικὴ Τέχνη, Ἀθήνα 2005 (Μελέται 12) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Γεωργίου Ζησίμου, Κοσμᾶς ὁ Μακεδὼν καὶ δομέστικος Ἰβήρων, Ἀθήνα 2007 (Μελέται 13) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Εὐαγγελίας Σπυράκου, Οἱ Χοροὶ Ψαλτῶν κατὰ τὴν βυζαντινὴ παράδοση, Ἀθήνα 2008 (Μελέται 14)– Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.
Ἰωάννου Λιάκου, Ἡ βυζαντινὴ ψαλτικὴ παράδοση τῆς Θεσσαλονίκης, Ἀθήνα 2007 (Μελέται 15) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Σεβαστῆς Μαζέρα, Τὰ Μεγαλυνάρια Θεοτοκία τῆς Ψαλτικῆς Τέχνης, Ἀθήνα 2008 (Μελέται 16) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Ἀντώνη Κωνσταντινίδη, Θεώρηση καὶ προσδιορισμὸς τῶν "λεπτῶν" διαστημάτων τῆς μίας φωνῆς, Ἀθήνα 2011 (Μελέται 17) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὸ Τμῆμα Μουσικῶν Σπουδῶν τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Μιχαὴλ Ἰ. Στρουμπάκη, Ὁ Νικόλαος Δοχειαρίτης καὶ ἡ συμβολή του στὴν Ψαλτικὴ Τέχνη, Ἀθήνα 2014 (Μελέται 18) – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὴ Θεολογικὴ Σχολὴ τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν. 

π. Δημητρίου Τζέρπου, Ἡ Ἀκολουθία τοῦ Νεκρωσίμου Εὐχελαίου κατὰ τὰ χειρόγραφα Εὐχολόγια τοῦ ιδ΄-ιστ΄ αἰ.,(Λατρειολογήματα 1) Αθήνα 2000. – Διδακτορικὴ διατριβὴ στὴ Θεολογικὴ Σχολὴ τοῦ Πανεπιστημίου Ἀθηνῶν.

Γρ. Θ. Στάθη, Τριθέκτη καὶ τὸ Κοντάκιον τῶν Χριστουγέννων, (Λατρειολογήματα 2) Ἀθήνα 2000.

Γρ. Θ. Στάθη,Ἡ Ἀκολουθία τῶν Ἐγκαινίων, (Λατρειολογήματα 3) Ἀθήνα 2004.

Γρ. Θ Στάθη,Ἡ Κλίμακα τῶν Ἀρετῶν, ἤτοι Δραματουργία -τάξις καὶ μέλος- τῆς Κλίμακος τῶν Ἀρετῶν τοῦ Ἁγίου Ἰωάννου τοῦ Σιναΐτου, (Λατρειολογήματα 4) Ἀθήνα 2007.

Γρ. Θ. Στάθη, Μορφὲς καὶ μορφὲς τῆς Ψαλτικῆς Τέχνης, ἤτοι Μελοποία - Μορφολογία τῆς Βυζαντινῆς Μουσικῆς, (Λατρειολογήματα 5) Ἀθήνα 2011.

Θεωρία και Πράξη της Ψαλτικής Τέχνης - Πρακτικά του Α΄ Πανελληνίου Συνεδρίου Ψαλτικής Τέχνης, Αθήνα 3-5 Νοεμβρίου 2000, Αθήνα 2001 

Θεωρία και Πράξη της Ψαλτικής Τέχνης: Τα Γένη και Είδη της Βυζαντινής Ψαλτικής Μελοποιίας - Πρακτικά του Β΄ Διεθνούς Συνεδρίου Ψαλτικής Τέχνης, Αθήνα 15-19 Οκτωβρίου 2003, Αθήνα 2006 

Θεωρία και Πράξη της Ψαλτικής Τέχνης: Η Οκταηχία - Πρακτικά του Γ΄ Διεθνούς Συνεδρίου Ψαλτικής Τέχνης, Αθήνα 17-21 Οκτωβρίου 2006, Αθήνα 2010


Διονυσίου Λ. Ψαριανοῦ, 183 Ἐκκλησιαστικοὶ Ὕμνοι εἰς Βυζαντινὴν καὶ Εὐρωπαϊκὴν Παρασημαντικήν, Ἀθήνα 2004
Γρ. Στάθη, Ἐρωταποκρίσεις καὶ Ἀκριβολογήματα τῆς Ψαλτικῆς Τέχνης ἐν ἔτει σωτηρίῳ βιβ΄, Αθήνα 22016
